移民留學美加教我地 話侵侵獨裁、極權主義 咁香港…真班門弄斧

一班移民留學美國加拿大的人，教我們特朗普是獨裁者，極權主義，真是班門弄斧。